﻿SanDisk Sansa e200 "tuyên chiến" với iPod

Sansa e200 DAP (Digital Audio Player) là dòng máy nghe nhạc kĩ thuật số đầu tiên của SanDisk khả dĩ có thể cạnh tranh với iPods. Máy có kiểu dáng nhỏ gọn, rất xinh xắn, với màn hình màu TFT 1,8 inches, đĩa cứng tùy theo loại sản phẩm và giá cả. Máy hỗ trợ rất nhiều loại file âm thanh và hình ảnh thông dụng hiện có. Kích thước 4,4x8,9x1,3 cm. 
Điểm đặc biệt đầu tiên, Sansa e200 có hệ thống pin rất linh hoạt. Bạn có thể thay thế và tháo lắp dễ dàng, rất phù hợp với các chuyến đi dài ngày, và đương nhiên, cũng tùy túi tiền mà bạn có thể thay thế các loại pin với trữ lượng lớn hơn. 
Về giá cả, nếu so với iPod Nano thì không có gì đặc biệt. Tuy nhiên, SanDisk đưa ra nhiều lựa chọn hơn cho khách hàng khi đưa ra các dòng sản phẩm khác nhau. Với ổ đĩa cứng là 2GB, máy sẽ có giá là 200 USD, 250 USD cho 4GB và 300 USD cho 6GB. 
Nếu so với iPod Nano thì máy không có điểm gì trội hơn. Tuy nhiên, kiểu dáng có thể là một ưu thế cạnh tranh của Sansa e200, vì dù sao, khách tham quan vẫn đánh giá đây là một chiếc máy đầy "nữ tính".

H&amp;Q (Theo Yahoo! News)
